有時真係好羨慕人哋可以好幸福

點解人哋係可以隨手可得
但對我黎講係奢侈品

如果我都有嘅話就好

我都好掛住呢種感覺

依家好似感受唔到了

依家諗到最幸福嘅一刻
已經係十幾年事嘅事

人地表面好啫

識好多人佢哋成長環境好正常
最sad 嘅事都只係分手失戀 同frd 絕交 學業壓力

你睇我好我睇你好啫
雖然家庭係正常嘅話贏一半

幸福是種選擇，幸福是掌握在自己手中，大個女喇，獨立d堅強d啦

對你黎講點先算係幸褔？